屋企人好撚賤

介紹比我識算啦

有個咁撚蠢既家姐費事害人

你家姐正？

唔正

好快俾個廚房佬搞大個肚，一齊搬入你屋企住一堆社會垃圾又開始

佢交白表
你地就唔可以綠表既咩？認真問

樓主供唔起

白單抽乜鬼
抽中都係細單位

不可以重複申請

你都可以抽白表㗎

快啲救返家姐出黎啊 二十歲女仲有大把世界！比廚房佬搞大咁就一世架啦 你有冇試過打電話比佢？

冇用 已經唔聽老豆同我電話

連佢住緊邊都唔知

試吓報失蹤？話佢離開屋企成個月冇返到屋企 如果佢電話只係唔聽你電話但有訊號應該可以check 到

一向你地屋企人感情都好差?

同埋好地地點解想入綠表? 就黎做富戶?

剔你家姐個名出租户咪得

搬出去好過帶埋男人搬入嚟

老老實實睇唔到成件事有咩問題
又唔係要你養佢

Yes

廚房佬有乜唔好？
顧家，識煮野食，有口福
人工20k以上
工作穩定

人地可能過幾年做老闆/大廚

比人屌幾年到佢二十尾急結婚就會搵過個有錢既啦，你擔心佢不如提佢記得要戴套好過

唔好講咁多 直接話佢失踨好啲 屈佢精神有問題然後比電話佢地去check 有咩都好捉家姐返黎先 唔係咁就一世

都係睇定啲先，已經動員緊所有親戚去勸佢、搵佢住邊同返緊咩工

你都係唔抵得沒得抽綠表姐, 平時又笑D港女貪錢釣金龜, 而家屋企人搵個廚房佬拍拖又係度嫌人廢

買完居屋
第時結婚你覺得港女會肯同你屋企人一齊住咩
話之你幾大啦
學上面巴打 不如一路抽白表好過

做廚房有乜問題？又唔係要你家姐養佢 嫁錢定嫁人

去人地度又食又住，點叫做呃